升降機按制黐膠用無用

依家個個都驚奶野

d升降機制面黐透明膠

腦細叫我2個鐘抹一次消毒 做死人咩

果塊膠其實有無用？

驚d制濕水短路

不嬲淨係寫ob扮抹左

唔夠一個鐘被人玩穿晒啦

新年收咗幾多利是

比人用鎖鑰禁穿晒😂

嗯 同D制好多罅位 貼左易抹d

咁點解平時唔放？

因為平時十年都唔抹一次

萬五左右

太多矇丙

我都唔明點解會爛
佢係比人「了」到爛撚哂

唔似係鎖匙督穿

我橦大廈啲廢老都會撩爛塊膠
話塊膠搞到好難㩒制